美國大選｜ 白宮貿易顧問稱多州結果異常 若確認屬實特朗普「很可能」贏

節錄

美國大選｜
白宮貿易顧問稱多州結果異常 若確認屬實特朗普「很可能」贏

納瓦羅稱若多州確認選舉結果有異常，特朗普很可能勝出。互聯網

美國總統特朗普及其團隊挑戰多個州分的大選結果，白宮貿易顧問納瓦羅（Peter Navarro）表示，一旦確認這些州分的選舉「異常」，特朗普很有可能會勝出。

相關新聞：美國大選｜拜登籲與民主國家組聯合陣線抗中 不行「懲罰性」貿易政策

...............................，納瓦羅接受傳媒Newsmax訪問時表示：「你只會看到一大堆奇怪的事情，我認為應該讓美國人停一停。我們希望得到可證實可驗證的選舉，這是我們真正想追求的東西。」

納瓦羅進一步表示：「如果你考慮到所有選舉異常的情況，特朗普很有可能會贏，但是這些主流傳媒試圖告訴我們，不要為挑戰結果而糾纏，即使有各種很明顯的異常情況。」他補充指Dominion點票系統的問題特別令人關注。

相關新聞：美國大選｜特朗普預告「重大訴訟」 盤點關鍵州分官司進度

內華達州克拉克縣（Clark County）的縣選舉委員會周一宣佈，未能確定縣代表的選舉結果，因為發現有大量「選票出入」。此消息傳出後特朗普立即在Twitter發文道：「內華達州取得重大勝利......克拉克縣官員對自己的選舉安全沒有信心，重大影響！」

特朗普表示克拉克縣不確認選舉結果影響重大。互聯網

另外，白宮國家安全顧問奧布萊恩（Robert O’Brien）周一在全球安全論壇表示：「如果確定由拜登及賀錦麗勝出，而現在看來將會如此，我們會有一個由美國國家安全委員會（National Security Council）領導的專業過渡程序。」

路透社/Newsmax/美國《紐約郵報》

幫轉貼

屌 聽左好多日啦

異常就睇到
例如得個幾%點到而家仲未點完
點點下突然停止點票
唔知係咪想拖到12月玩權變
過左12月8拜登做到總統機會係